美警殺黑人：同袍推跌老翁停職 57警退隊抗議

留名等睇連衞兵入黎護主

護乜鳩 又係一條引戰狗

可以理性討論 不過連衞兵係咪都5毛

咁大件事無人理？